今日係全民割禾青走佬日

快，救得一個得一個！

唔夠錢托

7500